【強迫症】 究竟背景APP重新整理有咩用？

iOS同watchOS 有冇咩APP係建議要開呢個功能？ 唔開就會好影響用家體驗？

有時覺得自己有嚴重強迫症 一係就想一刀切熄呢個功能 但就自我閹割
一係就想全部開晒 但又怕嘥電
最好就係淨係開黎for某啲必要APP 但又唔識分咩app會好依賴呢個功能
強迫症真係好煩

只係通訊app開

舉個例，facebook up緊一大堆相再㩒home出返去，Backgroud 開咗會識自動up埋先freeze app放ram，唔開就未必得，當然要個app有support呢個api

當你去apple話部機好食電 佢就會叫你熄哂佢

完全唔開一樣收到

我都完全無開

收msg用push notifications嘛，background係係通訊app主要做pre-download同埋bg send